荃灣西果邊返工有咩LUNCH好食

M記 KFC 大家樂

NotedWithThanks

巴打反哂工？

三哥

其實漁屋lunch 放題都唔錯$ 238加1

路德圍一堆食肆
城市中心果邊又大把...
再近d 咪荃灣中心附近食lo...

貴

美味棧，好彩行入少少，pizza box格離鋪。
香車街街市熟食市場嘅江記，不過大熱天時…

香車街 荃灣廣場